Yamaha R3 大改款？

跟新款r6頭 但車太削 無咩霸氣

15年出到宜家 玩左4年都唔改款先奇怪啦

咪係 人地cbr250rr幾撚型

個頭好柒

250車黎講 都係小忍300同cbr新款叫做好睇

R3 上一款睇相係幾型 睇番實物又另一種感覺

補充 玩250真係唔好買啡令車類 （以前玩車聽朋友比人串過 街車扮啡令）

MT03 街車類仲有睇頭

差唔多啦
呢幾年食老本淨係改花
乜update都冇
係時候要改款喇

唔關幾多CC事 係關車事
你rs125型過你600cc添

250RR

125 2衝好正 4衝不了
如果講型 大陸個架 咩馬基利？個樣仲好睇 死氣喉尾出

不過

咁快開大絕冇得討論架wo

完全唔覺rs125型

外型上更似彷賽囉

不嬲都係，
啡鈴個setting就係為訓彎，
小忍R3果堆街車setting,不過呢班人大山都唔知玩過未，
以為自己識玩車

想出r6 但驚揸唔掂

配備仲好過250RR
乾式油底殼+鋁合金車架+41mm倒叉
可惜動力上差少少

好似極速真係慢

動力上真係…
如果配300cc成件事唔同晒

BTW有個女車手楂RS125
我開Comfort Mode追上去果下有啲吃力😂

下下可以扭到盡係另一種爽

本身揸開咩車

學牌想出車，身邊朋友唔建議我出大cc